黎智英：我已經72歲了 我不在乎發生在我身上的事 重要的是我仍然能夠抗爭下去

黎智英在訪問中強調現階段不會懼怕自己的安全，也不會去擔心自己的安全，而是思考如何抗爭下去，因為一害怕就會憂慮自己的說話及行動的後果，做不了任何事，「我唯一可以做的是做正確的事及抗爭，我已經72歲了，我不在乎發生在我身上的事，這不重要，重要的是我仍然能夠抗爭下去」。

【黎智英接受霍士訪問 聲言抗爭到底促美與中國對抗】

撐

一定撐

其實要交捧比本土
黎伯伯坐定定睇戲啦

打緊台灣線手足都屌晒嘴
Feel Twitter 好大怨氣
知你講嘢為年輕人好

但對手（八毛）好鐘意帶風向
人身攻擊再分化手足同台仔

今次態度同時機都唔岩
下次想屌都婉轉d, 或許直接屌叫爽、叫春

推

唔識講嘢唔緊要啊唔好亂講啊唔該你

黎智英希望美國不要全面取消香港特殊待遇

主張抗爭又反對攬炒，叫美國制裁大陸又反對全面取消香港特殊待遇，都唔知佢點「定位」，佢覺得美國只要有限度施壓，中共就會讓步????

大中華肥佬黎 麻煩交棒比本土獨立

永續抗爭

本土派：不認為中國會改變

一定揸住愛國旗打國際線先最有力量
爭取到真兩制 後事自然更大機會成事
個個揸港獨旗 國際線收得皮

既然72歲點解講d 野仲係咁撚戇鳩累街坊呢?

831

老就收句聲﹐關鍵時刻叫美國佬唔好制裁咁大力﹐做乜鳩

重要既係抗爭要有成果

一來你呢個做法做左廿幾年 成果係點？今日咁囉

二來台灣都正名緊獨立啦 美國有反對咩？仲好支持添

你地思想真係好迂腐保守